{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56743&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 호텔 아크블루"
    },
    "text": "海雲台アークブルーは海雲台海水浴場から近い位置にある宿です。 ここではビジネスラウンジで仕事をすることもできますし、セルフ洗濯もできます。 洗濯及び乾燥は0階で利用でき、テラスルーフトップでは飲食が可能です。 客室ではワイファイが提供され、チェックイン前にロビーで荷物をお預かりできます。 海雲台アークブルーは大型駐車場を保有しており、各部屋に1台の車両を駐車することができます。 しかし、徒歩で予約した後、車を持ってくると駐車料金として20,000ウォンが追加で課されます。 地下鉄では2号線椿駅、中洞駅、海雲台駅が利用できます。 海雲台アークブルーは海雲台海水浴場とヌリマルAPECハウス、新世界センタムシティ、ベクスコ、海雲台ザベイ0まで徒歩約10分以内に位置しております。 海雲台地下鉄の駅、椿公園(ヌリマル)、海雲台メガボックスまで徒歩約3分~5分の距離にあります。 タルマジ峠は車で約5分の距離で、海雲台アクアリウムまでは徒歩約10分の距離です。 また、ヘリダンキルまで徒歩約3分の距離です。 客室は全体禁煙室ですが、2階では喫煙が可能です。 チェックアウト時間は午後2時と決まっており、延長する場合は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 客室は2名基準であり、増員がいる場合には追加料金が発生します。 未成年者は男女同室での宿泊は不可であり、そのためにキャンセルや払い戻しもできません。 客室は当日ランダムで割り当てられ、客室価格は随時変動する場合があり、そのためキャンセル及び払い戻しもできません。 待合時は外出とか退室とみなされますので、ご注意ください。 もし、カギをなくした時には客室キー紛失費3万ウォンをお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "海雲台アークブルーはどこに位置していますか？",
            "answer": "海雲台アークブルーは海雲台海水浴場から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "海雲台アークブルーではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "海雲台アークブルーではビジネスラウンジでの仕事やセルフ洗濯が利用できます。"
        },
        {
            "question": "海雲台アークブルーの客室ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "海雲台アークブルーの客室ではワイファイが提供され、チェックイン前に荷物の預かりも可能です。"
        },
        {
            "question": "海雲台アークブルーには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、海雲台アークブルーは大型駐車場を保有しており、各部屋に1台の車両を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "海雲台アークブルーの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "海雲台アークブルーの周辺には海雲台海水浴場やヌリマルAPECハウス、新世界センタムシティ、ベクスコ、海雲台ザベイ0などがあります。"
        },
        {
            "question": "海雲台アークブルーへのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "海雲台アークブルーへは地下鉄の2号線椿駅、中洞駅、海雲台駅を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "海雲台アークブルーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "海雲台アークブルーのチェックアウト時間は午後2時です。延長する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "海雲台アークブルーの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "海雲台アークブルーの客室は全体的に禁煙ですが、2階では喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "海雲台アークブルーの客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "海雲台アークブルーの客室は基本的に2名で利用することができますが、増員の場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は海雲台アークブルーで男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は海雲台アークブルーで男女同室での宿泊はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 507
    }
}